大家已經忘記咗我要攬炒既精神

係依家依個情況下，要做既應該係不斷叫支那人落黎香港醫院睇醫生，然後醫護繼續罷工，同呼籲香港人因為醫院被支那人霸佔，有病去睇黃診所。
同埋即刻放棄禁蒙臉法上訴抗辯。睇下到時邊個死先。

要真攬炒

樓主心水清
反正我唔睇醫生
依家醫護工會叫罷工
唔罷工既自己頂囉

加速主義

攬炒策略係以自爆黎撼動支那
而家唔駛自爆 支那都已經爆緊 所以應該自保而唔係自爆
就算話 支那而家仲差最後一支稻草 都係點着上面既火頭更化算

攬炒係講緊 “我地攬住佢一齊炒“
宜家佢自炒啦 我地仲陪佢做咩呀？

問題係我地宜家爭取既野（5大訴求，封關），從正途黎做集會遊行罷工，政府根本don’t give a shit。你唔變招追求攬炒，你要follow佢既rules去玩根本就任佢魚肉。

we burn they burn就話姐
依家係佢地burn喎

正解

我地要既係封關同醫護有足夠資源抗疫黎自保，佢地既思維就係你對抗爭取你要既我一定唔俾你。
如果依家罷工佢都唔退讓，香港既情況係咪會一直惡化落去，你係咪仲自保到。

睇我user name

一路講緊係經濟攬炒, 唔係人民同佢攬炒

一齊排公院

我覺得真攬炒係要叫歐美澳日等封埋香港

If we burn you burn with us
If you burn just don't touch me

聯署逐個國家呼籲，禁止港人入境

依家就係要用攬炒既心態逼佢就範。一係就有義士處理哂所有中國客運入口，唔係既話宜家有咩辦法可以令佢妥協。

哈哈

瘟疫係其中一種令經濟出現危機既方法

真
一齊唔帶口罩

攬炒只系手段，並非目的。無人希望發展到果步，同時也盡可能避免發展到果步。

之所以話攬炒，就系運用對方的心理。強迫對方妥協。

依家政府宜家係鬥爭治港，你要既野無咩可能係佢對立面下爭取到。只有將佢既措施推向極化。佢唔封關就幫佢開關開到盡。

攬炒還攬炒，前題係唔會益支那人，唔好混淆

要有命先攬炒到,
自己死咗點攬炒？